(連登仔上電視) 連登巴打戇居事認真做

留名睇基佬讚事主好靚仔想同佢玩69

咁大件事都冇人討論?

丹尼爾自爆

個何仔咁柒係乜水

咪就係同佢一齊喺連登直播行路上廣州嗰條友

in poly we trust

找數未？